## Histoire et taxonomie des Langages de programmation : Langages fonctionnels

1. Premiers langages de programmation
2. Langages impératifs
3. **Langages fonctionnels**
4. Programmation logique
5. Autres paradigmes de programmation

[![Vidéo 3 B2-M2-S6 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B2-M2-S6-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B2-M2-S6-V3.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)
